羅冠聰話二三讀冇可能同時發生！！

本身有曬準備聽日去 依家講啲咁嘅野 有啲打沉士氣！

技術上可以就可以啦

之前建制夠話直上大會不理想啦，最後又點？
要幾天真先信共奴會講議會規則？

依家個港共已經無乜嘢無可能啦,分分鐘深夜話開會通過

有1%可以姐係都係可以！！！

到時一野過曬聰仔又話最黑暗的一天

「秘書」

依家唔知政府係唔係仲係更正常程序做嘢
唔好理咁多大家去定立法會

佢係咪on9 識唔識講野
就算係0.1% 都要講絶對有可能發生啦 痴線

理得佢係咪三讀 照去

仲有乜野做唔出

係咪想分化

二讀唔係讀?照去啦

屌 依啲野我就寧願信政府個網啦

恢復二讀辯論和三讀(若法案獲得二讀通過)通常會在同一次立法會會議進行。

咪係 等大家返工時一野過曬

可以打尖，之前已經試過

11號咁早去
只會消耗支持者精神, 跟本就係分散力量
11號吹雞講出黎果個都唔撚經大腦

點解等三讀先抗爭
而家就定期抗爭
諗住一次定輸贏本身就已經係loser
唔認輸又點會輸

首先thx for info先啦
比大家知二三未必同一日

但而家立法會議員應該發出通牒，如果政府唔回應/撤回既話就行動升級。理得佢二讀定三讀

根本係應該連三讀都唔比開始到

我就信政府可以一日二讀三讀埋
反正政府都係咁無恥

即係要等法例通常咗先抗爭？

以政府咁無理 乜都做得出 點解佢仲可以理性咁諗！

事實係真係機會極微
當然你可以話唔係冇可能
但你叫一大班人同你通宵留守
付出時間體力
第二日又要請假
其實個cost唔細
好啦結果as expected未過到委員會
再下個禮拜二又通宵，可能仲未傾完修訂
再下個禮貌二係咪再通宵過?

幾多人頂得順咁玩法?

將所有唔聽話ge逐哂出去, 之後剩低的同意剪布, 三讀通過

主席：阿乜乜乜議員，你個坐姿唔好，請保安趕你出去。
(有人出聲反對)
主席：保安，請趕埋呢個人出去。

如是者趕得七七八八後，好啦我宣佈二三讀一併投票。
讚成既請舉手。

重信佢 肯定一日搞掂

一開波就搞呢壇嘢跟手再將其他議程押後
騎虎難下嘅時勢呢個政府有咩做唔出

調返轉我係政府或者建制派
見你地諗住出黎留守
我又唔怕照規矩傾
傾多兩三次會
睇下仲有幾多人
再搵差佬清場

咁係咪唔理佢二讀
等三讀先去？
咁尋日就唔駛上百萬人熱辣辣上街俾警犬撚啦

咁民建聯都黑暗過

港英立法局臨回歸前，試過一日內一二三讀搞掂條法例，當年親中派er 都無得er

逃緊生當年都在場

到時特事特辦架啦

咁樣咪即係退完又退 咁抗爭黎做咩?
洗唔洗等佢通過埋先

有可能就即係有機會會過 你唔會知港共出咩陰招 所以任何事都要just in case 既心態 今次唔撚係講玩

田北辰都放風26-28號表決

但唔覺得咁癲一日過哂

仲信有野係港共做唔出？

打乜撚野擊? 我地唔俾佢發生二讀根本就唔會有三讀既存在
我理撚得佢同時定分開廿年
總之二讀都唔撚會俾佢地過

一直都講緊之前有建制爆響口話西環 schedule 27/6 三讀表決

但玩起上黎土共有啲咩做唔出？

要剪布有幾難

有冇睇大口狗記者會？睇埋先講

聰仔食屎

冇人去就粗暴通過
有人去就扮慢慢傾
呢個係長期戰嚟
大家要有心理準備

乜都有可能
趕晒你班友出去
討論個屁
半日ko你都得

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

ok 下次先

我屌你老母

咁我12號都係番工
三讀先出泥 你地加油

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

仲同正苦講程序？
星期三你口中隻大口狗第一個就趕你出廳
侮辱立法會主席

泥你老母啦弱撚智

罷多兩日咪得

咩叫冇可能？唔好以為做過議員就好熟而家嘅政府好喎

正常追究要上法案委員會啦
咪又係冇咗

Deadline工作？

議程都出埋 二讀三讀一次過啊

屌, 係都唔係依家講啦
大家鬆一口氣先

覺得班柒頭係會拖長辯論嚟消耗民氣，飯民班柒頭都會跟住個劇本拉布，拉到無人理再表決

屌你羅生咁淆做乜鳩

依家邊個做主席呀 會無可能咩

乜撚野技術上冇可能
技術垃圾會可以唔係垃圾會到舉行添啊

又要講句梁耀忠仆街死

做好文宣先喇

同一次會議唔係講同一日
平時d大會星期三未完晒d議程，留返第2日（星期四）再繼續，嗰日都叫同一次會議

二讀全體委員會嘅階段
理論上可以無限發言

不過依家識得剪布
我怕嘅係，泛民喺未剪布之前
就已經冇晒貨拖唔到落去

所以就算有可能粗暴剪布要同一日二讀辯論完二三讀投票
係咪都要準備定一大堆資料比班泛民喺二讀9up下

講到建制派主席唔敢剪布咁

沒有、沒有、沒有。

通過

去到今時今日你覺得冇野冇可能？

食屎啦
第一日強行剪布?

屌你老母垃圾羅冠聰食撚屎啦屌你老母

呢個政府對住一百萬人都不動如山啦

仲有啲咩做唔出啊

佢想等國際回應？

技術上而家應該帶起群眾情緒
而唔係同大家講deadline無咁早叫大家唔洗驚

抵佢俾人dq 正on9 仔

革命不是請客吃飯係邊個講

妖 條友都on9 個條例立法會都繞過埋啦
仲乜撚7技術上係得
訓撚醒未阿立法會議員

港共有咩做唔出呀 唔會無可能架wo

如果發生左咁點

根本唔洗理 二讀就去衝擊 阻止到就阻止
如果安排三讀係第二日 亦都係要去阻止
所以11 12號都係要去

東北咪試過唔俾辯論直接表決所有修訂

聽日二讀limit 曬發言1min + 冇得repeat 再排隊發言
等你以為下星期先三讀但今個星期就過左

仲係咁天真

直上大會都得 有咩冇可能

分化

羅冠蔥下屆仲諗住有得選?

［逃犯條例］ 有冇人知道，「立法會會議」係咪一定要喺立法會開？？

要求佢停呀
仲等三讀？

政府要快丫嘛？
有無人發夢夢到，班建制派議員唔知咩原因交通擠塞，唔夠票
跟住民主派夠票就一野否決佢

12號朝截到駛撚仲要等佢三讀咩
唔通真係要等到條修訂法例生效左先反得咩？

港共中意點就點 點會理我地點諗

睇得出佢唔係想分化/打散大家士氣
大家唔好嬲住

佢講分析都要屌

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

等三讀先做野？

點解唔係立即用我地方法阻止繼續審議落去？

「公共討論」的基本是搞清事實。

先由結論講起，6月12號，係唔會就逃犯修訂表決的。

按議事規則，恢復二讀與三讀之間，大會會召開「全體委員會」處理議員提出的修正案。梁君彥裁決後現有153項修正案（即圖片中間「恢復二讀辯論」）。

理論上，議員可以在全體委員會無限次不重複發言；
而法案委員會先前又鬧雙胞胎，梁君彥今次在處理發言時很可能會寬鬆一點點。

結論是，點都唔會6月12號。

註：香港公共討論質素成疑，主因是議員沒有盡責，詳細論政（包括議事程序），我自責。
補多句先，不過咁又唔代表 12號 唔需要注意條例的情況既..... 實情是一直都應該關心啊～

參考：

上年一地兩檢都開咗4日會

6-7.6.2018 &
13-14.6.2018/
14.6.2018

今次大口狗扮哂鬆手d 咁

但都唔好理
基本上依個星期就要定勝負

立會幾點做二讀

好似1130

1130好似係

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

果時夠話一國兩制啦，訓醒未

咁快起曬鋼做咩
人地有經驗講番一般做法姐，當然港共既野話變就變

點解三讀先出得去， 出去睇住佢通過？
咩logic

你老味，二讀都唔應該啦，立刻撒回

理得佢二讀定三讀，一上立法會就冇得返轉頭，一定要衝立法會

心水清，大家記住呢點
12號玩還玩，唔好被捕、唔好受傷
要有心理準備係要繼續同佢糾纏落去

我諗佢都係想啲人認清事實姐，要人清楚12號既首要目標係二讀，有機會同日三讀係激進既原因。廢事被啲支持修例又有學識既人話我地無知，又多個理由比人話盲反。
不過佢玩左咁耐都唔知咁樣講會影響士氣，就有啲戇鳩

too simple sometimes naive

係有機會，但機會好細好細

我明白要吹雞叫人11號晚、12號出黎
但有d事實唔可以搞錯，否則會令人反感

依家係要連二讀都唔比佢過。

其實11點係口頭質詢
呢度泛民有無野做到 無理由唔搞下野先
議員總有方法入到會議廳
不過返工都會塞車出唔到門口等等

技術上可以
一定唔會，除非...

一分鐘比你9Up next

真係好撚on9
關鍵一定係12號 什麼2 3讀已經不是重點
係政府已經唔撚會聽民意 政府已經失效

根本二讀都唔應該 唔關多唔多事項事
係咪事項多就代表時間一定耐 呢個正苦根本唔再可信
一個都不能少 一日都唔可以嫌多

話唔可以，轉個頭就ko，係咪想名留青史

做咗議員咁耐都仲咁戇尻尻，點解要抱呢種心態？

萬一俾人偷襲成功，你點同選民交代？

切腹？

一鼓作氣 再而衰 三而竭
咁都唔明？？？

唔講偷襲
都無理由拖到表決先行動
咁到時就哎喲過左

無關係，唔會因爲遲一、兩個星期表決而將行動延遲。

而家好難講唔會一日完成。

係要行動，但要搞清楚事實
唔好吹到12號就玩完

唔好諗住今日未表決就唔做野，真係表決嘅話好快完成，到時表決通過之後，你仲可以做乜？

我都冇話捱到當日就完，就算通過與否，都要繼續抗爭。

乜撚野技術上，做過一排議員學人官腔？
依家政府理9你技唔技術，佢話要立就立

咪聽佢9

希望大家冷靜少少計下數。

立法會11點半開始，一般口頭質詢2個小時，最快1點就會2讀。《議事規則》訂明質詢先於法案。
之後恢復二讀，所有議員必然有15分鐘發言，當24個民主派發言，即係至少6個小時。
全體委員會階段，當無人發言（其實最worst所有人都可以發言一次），但一定要表決修正案，當一條一分鐘，都要2個鐘。
之後三讀，所有議員必然有15分鐘發言，當24個民主派發言，即係6個小時。

當開通宵，都要14個鐘先完成，即係6月13日既半夜3點，所以6月12日表決既機會係低於0.1%。而果0.1%包括：
一、保皇黨要通過動議，將法案排前，而主席不容許議員就呢個動議辯論
二、主席不容議員二讀發言，違反《議事規則》
三、主腐不容議員三讀發言，違反《議事規則》
四、民主派不就二、三讀發言。
五、開到12點。

當然，0.1%都係有可能發生，但最後要問一個問題：政府洗唔洗付出咁多，而要12號通過？

我明大家想出多D人出來，但一定要搞清楚事實。

一開波踢走哂泛民，咪可以慳返最多十二小時。

大家都真係冷靜啲先，唔好too long didn't read

我明 依家係大家都想連二讀都冇

即使唔係星期三 我地都要用行動話比正苦聽我地有幾反對呢條惡法。
講真 反對洗擇日既咩？
況且由林奠無視100萬市民既意見開始 一早預左係長期抗爭 唔洗比面佢

咁梁君彥刪完都仲有154個修正案
其實佢都係照常理推斷二讀三讀好難一日過曬 更加無叫人唔好出嚟
連登真係言論自由最多嘅地方

個雙胞胎法案委員會一對政府不利就俾人skip咗，政府要快刀斬亂麻有咩做唔出

所以依家講乜法律乜程序都冇柒用

鄭松泰都係咁講喎

佢講得岩

係要拖到三讀先做野？
咁羅生你生Cancer到末期先好去醫啦！

泛民個腦重係度打佢地個71遊行同19/20選舉算盤，
屌！重係度打飛機發政棍夢，香港就真係"馬騮打飛機"！

推測612唔會三讀通過，有更簡單嘅理由：
立法會入面果啲血包想唔想返去為國捐軀？
肯定唔想
蘆葦蔥都通水啦

但係唔代表612乜都唔駛做
臨時演員都係演員
佢地會扮趕住三讀，我地都要扮抗爭
場戲有排做，至少做到七一

打個比喻：
你俾人家暴緊（雖然係盲婚啞嫁），而你唔夠對方打
窗出面有人見到你，你都見到佢
咁你是咪應該大大聲叫救命
俾個理由佢踢開道門
（佢似係想踼門多過想救人，不過唔重要，最重要你有得走

我明白咁諗好冇骨氣
但現實係：支那先係令香港沉淪嘅禍根
要剷除禍根必須拉攏n國聯軍出手
聯軍已經收緊網
俾多啲耐性同堅持

BTW
唔好對所謂deadline咁認真
有可能係憑空作出嚟令到你怯、亂
香港已經同新冷戰捆綁埋一齊
所以外國勢力同香港一唱一和，係有殺傷力嘅獅吼功嚟
所謂627，表面上係唔想71又嚟多次獅吼功
但係627三讀通過，71就唔會有獅吼功啦咩？
分分鐘仲會焦土香港，跟住支那鎖國冚家剷
知己知彼先有勝算，係時候研究吓支共啲仆街野啦

心水清

依家柒婆佢地最緊要即刻過
咩都做得出

Agger

69當晚已經成堆人話失望、冇成果云云

共產黨會拖時間消耗民氣
講出嚟等人有心理準備
唔好612又失望多次

推
一定陸續有來

成班理解有問題, 意思係唔止12號出果一次, 而家下個/下下個都可能要呀

最好三讀果陣先開始圍
出面睇直播望住通過
然後大叫最黑暗的一日
收工

佢就係驚d人12號出完黎就話未投票?徙左我成日下次不了

行動派需要建立發言組織！

建制狗粗暴剪布都唔係第一次啦
係 要有心理準備 12號未必去到三讀
但都唔可以鬆懈

唔知得唔得 但咩都試下提出
集思廣益下民建聯班人有咩黑材料 登上各大報章同社交媒體 等佢地知道 佢地今日敢通過 日後佢地都不能置身事外 隨時比人翻舊帳

販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
推到販民仆街

仲講咩規則
搵鬼信咩

點解要三讀先出黎 有紀念價值d？
而家吹行雞好心你就收皮啦

正解
俾你順利run個程序再過晒三讀
跟住又話民主最黑暗而家先係開始遍地開花乜乜柒柒
未撚衰過咩？衰過好撚多次啦！衰咗成十年有多啦
屌！輸撚夠未呀？認撚夠輸未呀？

佢都只係唔想大家浪費氣力
要留意有一百五十條修訂提出上到大會
呢堆野分分鐘搞幾個星期
唔可能日日都出黎，要留力一鋪過架

照出先，起碼要有返反國教個勢先

佢剪布咪得囉

如果出到來都係坐，坐就唔係太大體力消耗
如果三讀都未開始，就想衝就冇乜必要住

莫非定律（英語：Murphy's Law），又譯為摩菲定律，具體內容是「凡是可能出錯的事就一定會出錯」，指的是任何一個事件，只要具有大於零的機率，就可確定它可以發生。莫非定律的原句是：如果有兩種或兩種以上的方式去做某件事情，而其中一種選擇方式將導致災難，則必定有人會做出這種選擇。

而家就係要佢12號前直接取消
竟然同人講其實未必係最後關頭 就算真係未到都咪撚講啦
搞到一班豬會覺得 未輸曬 下次啦
100萬人個陣係咁 而家想重現白行？

聲勢浩大唔識利用 係度教人照以往經驗睇 係咁叻玩政治就唔洗被dq啦

係得香港先有廢嘅政治人物可以生存到

香港人唔可以再等
阻止二讀通過

所以我唔建議留守, 612早D去集會好過

屌你天真過天真嬌

不如參考返6年前東北發展單野

野餐記得帶埋bb油擦身，無咁易曬傷，多左咪倒落地囉

人地上左岸，重點會真心為，都係扮出黎

人地都坐過監……只係提醒你有機會唔會同一過，梁君彥都畀埋時間表。人地又無叫你唔好去

好多人唔用時間查下資料，人講乜佢信乜，議程二三讀唔代表一日完成
羅冠聰只係講事實，唔明大家反乜

全部On9仔
錯哂重點

支那會講規則
太陽係咪去左西邊升起
原來用支那特製支南針
係真係西面日出

眾志有舖癮係次次有大單野硬係要衝出嚟柒一柒娛下賓

話咗實打矛波
仲同人講規矩

剪布就即日表決埋啦
修正案多又點？全部建制都反對好撚難咩？
反對制啲修正案再直落都係輕輕鬆鬆嘅事

撤回呀！
班狗已經夠票，二三讀通過唔係問題呀on9

點解呢個post排咗咁耐第一？

唔係聽日都係一個星期內既事

唔好俾佢分化到我地！！！！

太天真

大口狗將辯論時間縮到8分鐘都得

153項修正案叫多?

條仆街唔只一次玩"合併處理"架啦wo 佢覺得內容類似就合併skip撚左去
結果剩返好少可以比議員

仲未計"限制發言次數"同"發言時間縮短"呢D慣常手段呢

又唔好插先

咁情報分析都重要，只要佢講嘅係事實。
換個講法，都可以係提大家就算聽日過唔到都唔好自以爲階段性勝利。

btw
佢為香港衝過，
坐過監，
前晚民陣吹雞走係佢同眾志肯去佔立會停車場
IG都有睇到相佢地比警察抬走唔知之後又會否追究
今晚佢都有去金鐘

我覺得咪亂屌佢

利申：覺得隨時被剪布，唔好掉以輕心。只係覺得佢澄清「一般」做法後，欠嘅可能只係上面呢句「隨時被剪不要鬆懈」

等三讀先圍完全ON9
一表決完就行地下通道閃

左膠又未必係鬼
而係通常關鍵時間做白痴野

應該二讀已經要開戰

竟然信共產黨有騎士精神唔打茅波

「前晚民陣吹雞走係佢同眾志肯去佔立會停車場
IG都有睇到相佢地比警察抬走唔知之後又會否追究
今晚佢都有去金鐘」

想講眾志/羅嘅行動 = 佢地都一直作戰中/覺得二讀前呢刻已經要開戰

佢呢個story只係解返佢理解嘅真相，唔等如佢叫人而家收皮返歸囉

共產黨最叻玩分化搞鬥爭。大家記住要心水清啊。

zh
中環人士被前後包抄